{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051544",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "소먹방"
    },
    "text": "曽坪郡曽坪邑松山路1ギル19に位置する牛肉専門店「ソモッパン」は、5年間身につけた強みを集めたコスパ1位の牛肉専門店です。 グラムと牛泥棒を運営しながら品質を高め、価格を下げ、メニューも多様に提供しています。 ソモッパンは曽坪郡庁から東側の曽坪大橋を渡ってすぐ曽坪郡立図書館交差点を左折すると100m前方右側に位置しています。 営業時間は毎日10:30から23:30までで、メニューとしては生牛肉の盛り合わせ食べ放題1人、食べ放題セット、食べ放題セットなどがあります。 生肉の盛り合わせ食べ放題1人様は25,800ウォンで、食べ放題セットである生肉の盛り合わせ食べ放題+味噌チゲ2人様一つ+ご飯食べ放題27,800ウォンです。 食べ放題の部屋セットでは生牛肉食べ放題+味付け牛肉食べ放題+おにぎり食べ放題で、価格は29,800ウォンです。 単品メニューには牛肉の盛り合わせ1k、カルビ1k、カルビ(生/ヤンニョム)500g、LAカルビ1k(ヤンニョム)があり、価格はそれぞれ62,000ウォン、68,000ウォン、36,000ウォン、55,000ウォンです。 曽坪補強川のポナム森市民公園の前にあるソモッパンでおいしい牛肉を味わってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソモッパンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソモッパンは曽坪郡曽坪邑松山路1ギル19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソモッパンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソモッパンの営業時間は毎日10:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "ソモッパンのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ソモッパンのメニューには生牛肉の盛り合わせ食べ放題1人、食べ放題セット、食べ放題セットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "生肉の盛り合わせ食べ放題1人様の値段はいくらですか？",
            "answer": "生肉の盛り合わせ食べ放題1人様は25,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食べ放題セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "食べ放題セットである生肉の盛り合わせ食べ放題+味噌チゲ2人様一つ+ご飯食べ放題の値段は27,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "食べ放題の部屋セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "食べ放題の部屋セットでは生牛肉食べ放題+味付け牛肉食べ放題+おにぎり食べ放題の値段は29,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソモッパンで提供されている単品メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "ソモッパンで提供されている単品メニューには牛肉の盛り合わせ1k、カルビ1k、カルビ(生/ヤンニョム)500g、LAカルビ1k(ヤンニョム)があります。"
        },
        {
            "question": "牛肉の盛り合わせ1kの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉の盛り合わせ1kの値段は62,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ1kの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ1kの値段は68,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ(生/ヤンニョム)500gの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ(生/ヤンニョム)500gの値段は36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "LAカルビ1k(ヤンニョム)の値段はいくらですか？",
            "answer": "LAカルビ1k(ヤンニョム)の値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソモッパンの近くに何がありますか？",
            "answer": "ソモッパンの近くには曽坪補強川のポナム森市民公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 535
    }
}